# HASLM CONTROLLER
## Структура
![Картинка](https://bitbucket.org/akzen/haslm_public/raw/61b760df255e4824ce6949e6e10522d4ebea2a1e/doc/controller_scheme.png)

## Задачи контроллера:
*   Обходить все машины и проверять их статус
*   Создавать и удалять пользователей, согласно данным системы
*   Разносить публичные ключи пользователей на машины
*   Уведомлять по электронной почте администраторов о проблемах на машинах

## Установка и запуск
*   Требования те же, что и к основной части бэкэнда
*   Производить запуск через `python3 main.py controller`

[Назад](https://bitbucket.org/akzen/haslm_public/src/master/)